［認真撚］動真感情

公司最近內部調動 有Team A & Team B
咁小弟就係Team B既 一個女經理睇既
咁有個女同事就係Team A 而我同佢關係好似家姐同細佬咁 有好多野都會輔導我 教我
因為個女同事有兩條𡃁 咁一個就走左 而另一個就同Team A個呀頭唔岩 要調去Team B
咁男大經理同佢都friend 亦都知我同佢friend 諗住安排我過去跟佢
但係我以家workload都大 而個女經理就叫我可以幫佢手 （但係叫女同事唔好比咁多野我做）
而女經理同女同事不嬲都不和
咁女同事聽到
而女同事聽到話唔可以比咁多野我做
之後嬲撚哂Team B既人
亦係office冇再咁close 同埋咁傾計

我: 女同事:

：我唔係嬲你，因為我唔想同Team B 既人有接觸/溝通。

：唔洗咁呀，你可以照比野我做

：唔會囉，有人落左order 唔可以比咁多野你做，即係唔洗比啦

：......呢幾日同你都變左 好唔慣 唔開心

：你會慣架啦，我地原先有感情，以家變到冇感情姐

我都唔知講咩好 就走左

Sorry for 1999

估唔到 被遺棄既感覺咁難受

返工都會有感情

睇下對咩人 人對你好 唔係應份